若去到老死個下係其中一個走先

雖然青春美麗，但不能與你同生共死，只留下回憶，我你何需遇見